{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_057395",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=61530&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "웨스트인호텔(WESTINHOTEL)"
    },
    "text": "麗川駅から車で6分の距離に位置し、麗水先史遺跡公園と麗水万博は車で23分ほどかかります。 チェックインは7時から可能で、チェックアウトは2時までです。 当ホテルは無料Wi-Fiを提供しており、禁煙客室です。 また歯磨き粉と歯ブラシも無料で提供します。 駐車場は無料で利用でき、障害者のための施設も備えています。 宿泊客はミネラルウォーター3本とアメリカーノを3,000ウォン割引してもらい、共用洗濯室を無料で利用できます。 コーヒーショップやビジネスセンターもあり、宿泊客はアメリカーノに2,000ウォンの割引を受けることができます。 また、共用洗濯室も利用可能で、ペンション型客室では簡単な調理ができます。 肉類、天ぷら類、魚類は調理を禁止しています。 最大人数を超える場合は入室できず、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。 上記の情報はホテルの事情により変更になる場合があり、画像は実際と異なる場合があります。 また、チェックインの際に割り当てられたりベッドタイプが記載されていない商品は、特定の客室とベッドタイプを保証しません。 客室価格には税金とサービス料が含まれています。",
    "QA": [
        {
            "question": "麗川駅からホテルまでの所要時間はどのくらいですか？",
            "answer": "ホテルまで車で6分です。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間帯はいつですか？",
            "answer": "チェックインは7時から可能で、チェックアウトは2時までです。"
        },
        {
            "question": "ホテルでは無料Wi-Fiを提供していますか？",
            "answer": "はい、無料のWi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、禁煙客室です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルの設備には障害者向けのものがありますか？",
            "answer": "はい、障害者向けの施設もあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊客はどのような特典がありますか？",
            "answer": "宿泊客はミネラルウォーター3本とアメリカーノを3,000ウォン割引してもらえます。また、共用洗濯室も無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "近くにコーヒーショップはありますか？",
            "answer": "はい、近くにコーヒーショップがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンション型客室ではどのような調理ができますか？",
            "answer": "ペンション型客室では簡単な調理ができますが、肉類、天ぷら類、魚類の調理は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 363,
        "QA": 355
    }
}